新手開戶，求教

依家證券行，app咁多。新手買股票，每月買賣次數應該 20次以下，港股為主，應該用邊隻好?